想買新laptop求推薦

而家用緊部macbook air都6年7年，想換一部機既
想要寫code頂到8個鐘左右
有touch screen功能
同咪要輕身
巴打們有咩推薦

推

Razer blade stealth

8粒鐘!有咁大電量既laptop?

粒電頂到咁耐嗎？

X1 Carbon

Surface laptop

頂到阿

x1 carbon有touch screen版嗎？

不了，有fd買左，寫code正係用到5個鐘
官網又話13.5

8hrs仲要有touch screen

LG gram???

自己都買左一部
輕到好似假貨咁
你用慳電模式，8h一定得
不過，香港好少店有入貨

唔係掛

8個鐘係用左黎做咩？
睇官網好似幾正
又15吋又8個鍾左右又夠輕
易家諗緊佢同咪xps13 2in1

佢官網個battery life報大數左成倍
睇住個fd部機差爆咩都無開
粒電show可以用5個鍾多d

X1 yoga

頭先睇完lg gram14好似唔錯
唔知佢幾時更新第8代cpu
部野run低畫質lol順暢嗎？

ultrabook唔好預散熱好

想散熱好少少用x1c

有時無整3d模型，但寫code多
其實唔會用黎打機
唔知lg gram夠唔夠用？

X1c佢好似無touch screen

xps13

諗緊xps13 2in1 或者LG gram14
前者貪佢可以變做tablet,
後者又輕電又頂得耐

唔洗點ren野正常ultrabook 都夠既
當然最好買第8代u啦

好野嚟

等緊 見到網上話8代u好多都撐到一日
無差在未諗定買邊部